有無人睇咗Molly’s Game?

Jessica fans

唔係下星期先上畫咩？

有幾間上左了

月頭有幾場試映場
利申睇咗

好睇 不過應該要等佢出碟再補習

好多人名都唔記得 變左最後有d 黑人問號

上次入場睇套槍狂帝國
消化唔切劇情
覺得自己英文好屎
要之後下載番播下停下咁睇先消化到

槍狂帝國好正
要睇多次先得

估唔到jessica呢套會著得咁暴露

覺得今次更加消化唔切

唔太好睇，有啲公式既感覺

一般囉，唔算好睇，有少少失望，所以露幾次北半球搭夠

感覺似睇緊第二套槍狂帝國

就算廣東話都一樣難消化
有d一家大細入場 可能個細路係資優兒童

係比較平鋪直述
槍狂帝國起碼最後反cup

睇jessica對波都夠啦

睇咗
拍到唔好睇
寧願佢順敍

想知有睇過書既覺得套戲拍成點

槍狂直頭係神之手
用上帝視角睇呢個世界
嘜野都知

不過律師爆果幕係幾正